死黑警 死黑警 智商無限低

死黑警 死黑警 智商無限低
講iq 佢無得揮 一定係最on 9!
死黑警 死黑警 冚家弱智仔
呃ot 又懶撚叻 淨係識得喺到吠

邊間教會

點解明明唔岩音我都識唱

Merry Christmas!

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

今個聖誕 一齊唱